毛語錄佳句:小國能夠打敗大國 弱國能夠打敗強國

所以唔好放棄

緊記毛主席語錄

論持久戰與遊擊戰
立於不敗之地而侯時機